其實新鴻基已經俾中共派個黨員人局，個黨員應該開始做野，所以新城市近期出黎話俾黑警入又趕走抗爭者，又封連儂牆

【黨員入局】新地委任前潤地董事長任獨董 歷來首位內地人入董事局

7月14嗰時新城市仲肯出篇野同黑警割席，而家就話黑警完全可以入去打人但抗爭者就會趕走，跟住又學政府d動靜咁封起條連儂柱唔俾人貼野

睇黎位黨員開始做野，睇新城市近期動作，以後新地好大機會會企係黑警一方幫手打壓抗爭

中共要夾硬插個黨員入去好可能就係為左等新城市同其他新地場可以加入打壓抗爭既行列，等你地無得用商場做掩護

誠哥好在真係走得快，唔係好快中共都會派個黨員入去搞誠哥，其他地產商以後仲想係香港玩應該都要聽晒中共話，係香港既大企業而家全部都要面對中共威脅

怪唔得嗰時google突然縮沙唔落戶香港，睇黎應該收到風過幾年中共會開始殘害香港，香港過幾年個營商環境咁差咁受中共威脅，一陣中共又插個黨員入google就真係收得皮，所以google拿拿聲走人

不罕見。推。

順便又提提大家
已經有國際新聞及記者報左新城市單野！！！
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
自己入去rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

唔怪得新城市變到咁 之前仲有兩條柱俾人貼文宣

國進民退香港版